大家經歷過邊一種關係？

如果一段關係有以下幾個元素，大家經歷過邊幾種？
名份/愛/性

1. 只有名份
等分手/等離婚既男女

2. 只有愛
相愛但某啲原因唔可以一齊（異地/移民扑都扑唔到）

3. 只有性
雞，sp, fwb

4. 有名份有愛無性
神交，耶，性無能

5. 有名份有性無愛
拍拖只係為扑野

6. 無名份但有性有愛
沉船sp, 相愛但某啲原因唔可以一齊（家庭/背景問題，但仍然可以出黎扑）

7. 全部都有
恭喜你

講之餘可以分享下你地既故仔

點解冇最正常果種有名份有性有愛

123 你全部列出來個啲都有缺陷既 點解7係恭喜

8. gay
屌屎眼，互含

9. 全部都冇

sor, 打得唔好，7果個全部都有意思係有名份有愛有性，所以咪恭喜lor

咁即係3 啦

咁我試過 1 3 7

3 係sp定叫雞

3同6有咩分別

全部都有又點 咪又係分手收場

3樣都有試過

3係無感情，6係沉左船lor

巴打睇黎你生活都幾多姿多彩

其實拍拖但唔扑既女仔多唔多？
我成日都覺得拍過拖既女仔都一定有扑過，就算女既唔想個男既都一定會不段遊說個女仔到有得扑為止

果陣你同你男朋友幾大？

點解我遇唔到呢啲女仔
如果你之前拍過幾次，你之後既男朋友會唔會問你有無同之前啲男朋友扑過？

我中六識個女仔，佢一夠16就比佢男朋友扑左
近排識個女仔我發現左佢好有可能係雞
得我依家拍左7年既現任我係可以完全相信
如果同佢散左我都唔知點再搵過個

1，6

一年內經歷曬
利申：純品女仔

無名份 無愛 無性

有個男友差唔多分手，之後識左個sp沉左船？

點解你有現任仲介意新識嘅女仔係咪雞
好好珍惜現任啦 真心一向難求
同埋如果真心相愛都唔理得對方有幾多經驗，人哋都係正正經經咁拍拖先做啫，唔係公廁就ok

Exactly
不過我份人都係玩玩下既
依加打算半工讀
都唔理個sp啦
個sp只會拖累我

純粹係對女性呢種生物開始有啲恐懼，唔知佢幾時講真幾時講假
表面睇落pure既其實16已經破左，或者係雞
得我現任先可以完全相信得落

咁又話純品女仔
咁如果男朋友無愛而sp有愛，點解唔同男朋友分手而同個sp一齊？
同埋sp究竟係點識返黎

冇嘅，其實男女都一樣，有player都有好人
朋友嘅嘢佢講咩你咪信咩囉，唔使太多質疑
足夠保護自己同愛嘅人就夠

我個人真係純品架
經歷（1）既時候ex唔關心我，我地相處似朋友，所以2個月就散

後來識左男同事，即係sp
佢好關心我，但我表白時沈左船
佢話叫我唔好諗太多
慢慢我對佢都無咩感情
依加依然會見，但係fwb關係
Sp生活成個廢人咁
我自己份人好有heart
但每次見面唔係攪野/睇戲/食飯
好無意思
更阻住我半工讀

所以我慢慢淡出啦

我care係因為佢話佢鐘意我而我又好似對佢有啲feel,但係我發現左佢有啲野係我接受唔到，所以要即刻抽離
當返佢係朋友，佢係點都唔關我事

其實sp生活係咪都係上其中一個屋企neflix and chill，之後大家就明？
大家有無講清楚係sp關係，定係大家自己心底明就得唔洗講出黎？
但你鐘意左個sp咁容易抽離得到咩？

但你有女朋友，本身同佢開始曖昧就已經係錯
支持斬纜，你唔想你女朋友都咁對你，你首先做好自己

145

已經斬緊，依家冷處理，keep返普通朋友距離
但佢對普通朋友既定義同我既普通朋友定義唔同
佢叫人上佢屋企飲野睇戲都話普通朋友做得
飲完之後佢就亂黎

都恭喜你
已經比1-6好

你自己都要拒絕呀 做人切忌貪心
一陣俾你女朋友知道就大獲啦，懸崖勒馬呀

係呀，但大家都enjoy一齊攪野，我自問身材唔好但都滿足到佢
我地從來都無確認關係，我地有性有愛，但佢拒絕俾承諾
我曾經喊過，但我份人好冷淡絕情，既然對方拒絕既，而我都要半工讀，感情只會愈黎愈淡
佢依加都feel到淡左，而佢都知道我半工讀

同埋大家既生活真係唔夾...
我放假會溫書、探親戚、做運動、做家務
佢只會打機、睇戲、訓覺
成個廢人咁
阻住我讀書

7了

你講既野令我對呢個世界既女仔有返啲希望
原來都仲有啲真係pure既人

恭喜哂，你已經打爆機

你第一個男朋友拍左兩個月，咁即係呢個sp係你既第一次？
如果咁既話會唔會後悔第一次比左個做唔到你男朋友既人？

唔係，我寫錯左，我地有口交但未扑
佢好想扑但我拒絕左
我仲係處點會咁容易俾佢

2 人生兩次遇到兩次都係2

未扑但你反而接受到用口
啱啱樓上個絲打先令我對世界有啲希望，依家又黑暗返了
咁如果你識到新男朋友你會唔會同佢坦白有過咁既關係？

咁慘？係因為咩問題無一齊？

嗯
啱啱追左post
其實我拍拖時間唔長
自己係個性格純品
但原來性觀念好開放
我自己都唔知
我覺得唔扑就得
但前題係要雙方有好感

唔會話俾下一個知
呢d講左拖都唔使拍

不過我個性格都唔適合拍拖啦

異地 好hurt
一次已夠，用長時間先放低
點知遇到另一個，又係咁

呢啲關係千祈唔好講出黎，真係pure既好男仔應該會介意的
同埋佢會想像好多野出黎，覺得你試過有sp一次就一定會有第二次，用口得之後就一定唔止係口，之後就咩都玩齊
然後佢開始會覺得個世界好黑暗之後開始學壞
之後就變成我咁

我以為你想我要誠實

我同sp真係咩都玩齊
唔止一次啦
仲有奶西同打茄輪
幾好玩呀
我唔係特別enjoy但唔抗拒
但sp真係好enjoy
見到佢好開心

你有故事分享？想聽

同埋我依加要半工讀
我都諗緊應該慢慢少d見定以後唔好再見

兩個異地戀諗起都心痛
佢地走之前最後見面唔會話情到濃時要扑一次嗎？
我無long d 經驗，但我覺得long d 佢一走果日可能以後都見唔到了，劇情上既發展應該係要有一次熱烈同依依不捨既sex, 咁先可以完整返呢個悲劇故事，同埋留返段回憶

點解可以用哂口奶埋西都忍到唔扑？
既然呢啲都玩得點解唔可以扑埋？
有套咪得lo?

俾第一次都係指扑野
口交奶西呢d唔計啦

無
第一個係好清瀝嘅年代
第二個大家都係分開異地後先有感覺
佢成日都ff我地做嘅畫面
不過講真我地有冇機會都唔知

感情專家 放下你的煩惱

真係想睇我既故事去504樓再追故mode la

感情專家 放下你的煩惱(5)

呢個610樓

感情專家 放下你的煩惱(8)

呢個753樓

感情專家 放下你的煩惱(10)

呢個19樓

唔洗ff ar,飛過去探佢，book埋酒店
地方都有埋，買兩支酒去酒店房傾計
無理由唔扑ar ma

多謝你咁細心搵埋number
等我慢慢睇下先

絲打可唔可以比返啲正確既愛情觀黎，我見到樓下既絲打回覆又覺得好黑暗

我會去搵，但如果到時佢有女朋友我唔會再向前行
但我好驚我有點心理過唔到自己
同一個唔係男友嘅人做
不過算啦，諗得太遠

全部都冇

立咗眼你d po
一二一巴打真係話得你好啱
襯未比你女朋友發現好離場啦，唔係個個都咁好彩可以遇到個專一純品嘅女仔
至少我接受唔到，就算平時你對我幾好，我都一定會分手
再講，做player唔會開心架，性/刺激/新鮮感同俾人真心關心/欣賞係比較唔到，後者真係可以滿足到內心，前者只不過係一時之快

我已經比個女仔教壞左啦
個世界好黑暗，而我都成為左黑暗既一份子

a0 絲打？
趁後生就放膽啲去馬啦
如果大個左先黎搵就會愈來愈多考慮
同埋要承受好多人地既過去

去咩馬啫
都冇睇啱
當然人地都冇睇啱我

係咩原因無人追？香港女仔正正常常應該都有厹追架wo
不過睇你影啲旅行相都似係表面毒撚性格識唔到人但內心係會幻想浪漫愛情而且又眼角高果類人，所以一路都搵唔啱？

有人追等有拖拍咩
冇拖拍等於冇人追咩
人追就拍架啦
喺街邊d健身狗追住你sell 就要同佢買

又多個pure既絲打，世界又光明返少少咁多

咁絲打你好好enjoy單身既日子啦
一拍左返唔到轉頭
單身返會好難習慣

下 玩d咁嘅嘢
點都好啦 始終都要二揀一
有冇諗過轉翻轉你女朋友咁純，知道咗又信唔信得過其他男人？
又有冇諗過再出現多一個又純你又夠愛嘅女仔，你又襯唔襯得起人先？
人係應該追求進步，包括心靈質素，唔好放棄呀，令自己變成一個值得人真心愛嘅人啦